好多小朋友/學生, 無錢去機場嘆冷氣, 大家覺得有乜辦法幫下佢地

好多小朋友/學生, 無錢去機場嘆冷氣, 大家覺得有乜辦法幫下佢地?
一日來回都40, 當佢地求其食個二個包, 坐底50
真係好鬼貴

眾籌, d錢又唔知點樣落到有需要既人手上
好易比人食左鴿棍
比錢政棍, 肯定轉頭又會比人食左, 又未必去到有需要既人手上

大家覺得有乜方法, 可以落到有需要既人手上?
不如大家討論下

未諗到

東涌S1整個交通津貼counter 囉，派八達通

好易比左未必有需要既人仕

咁就要判斷，睇下佢似唔似兄弟了
不過如果有年青人，唔似去旅行，又好凝重的，都信得過的了

與其塞鐵倒不如卡閘比人免費過

跳閘，一班人一齊跳

小童八達通9月1前都係免費!!

免費架 啱用就用

機場食飯50有d窄

一班人跳閘